相信我 鏝仔今戰將慘敗屈仔

下半季會變成獌季

鏝已冠

1分鐘

45秒失波，同樓主射精一樣咁快

慘

屌，垃圾

收嗲啦利迷

撐鏝=反曼=猁